邊個再提武漢就係鬼

如果係5毛提出都算

我懷疑真係成班真心 覺得要支持武漢
仲話武漢起義

呢種思維正正就是當年愛国不愛黨既思維的精髓

今次武漢單野個性質係維權
維權既意思係保障自己利益不要受損
中国人既思維沒有公平 沒有公義 沒有開放 沒有民主 沒有平等概念 佢地只有利益。
中国人不是不滿意獨裁甚至帝制，他們只不過不滿意自己不是制度下的受益者，公平公義與否不重要，最重要是自己受益

武漢既人都話中共是好的 是先進的 是文明的
現在遊行示威只不過是維權
和追求公平公義平等民主 0關係

而且不要再落入當日的陷阱，覺得中国人是好的，衰的只係中共
周街柯 鑽漏洞搵著數 毒疫苗 毒奶粉 造假 抄襲 無道德 大家日日見 你覺得自己要和中国人拉上關係 無人阻到你

如果你硬要提武漢 你等同承認自己是愛国的中国人一樣

所以大家明白點解當日回歸民主中国
今日班強国人做咁多衰野 都成班傻閪仲咁愛佢地 愛国不愛黨 中国人是美好的

何況當日呢

成班大中華上腦

武漢=鄰國的事

推
人有人做,我地自己顧好自己先

武漢人：港獨分子唔好諗住利用我地

大家唔好自作多情

要撐就撐分離主義滬獨川獨疆獨圖獨台獨

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
0
0

大中華膠正仆街

佢地根本就係not in my backyard. 唔係真心反對惡政，而係嗱，你咪起喺我後面，你搬遠100公里，睇佢地行唔行出來啦。

我啱啱提咗

push
俾更多人見到

不如唔出聲Del app 就唔係鬼

唔好捉鬼，200萬人裡面一定有人係真心大中華
佢地想搞咪搞，兄弟爬山
不過唔好騎劫個遊行

推，佢地個本質跟本唔一樣，你話唔係既，佢地遊行係要民主，咁緊係拉埋佢地，而家佢地只喺維權，同我哋完全唔同。

ok

正是

搬遠d 其他人仆街就無問題
我仆街就要出黎維權

NONONONONO

提武昌係因為香港而家都係under 中國.

有料入中國, 就會令到外國更明白香港逼似性.
好多外國野好怕香港會變64.
而武昌單野,正正話比全世界知有可能.
而香港要安全, 必須要國際庇護

會唔會有人整文宣叫果日遊行唔好提武漢

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

推

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇